警告大家唔好再圍兵營

要打兵營！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

房署？

圍狗屋真心無撚用兼送頭

屌 開錯台 明明係LOL攻略

lol重點係推塔

火魔法加石油氣 hit and run 完

lol就嚟世界賽 出定攻略比skt睇先

係囉 做乜鳩要圍人地隻坦

一早講左啦

求下你地味撚去油旺兵區

伏黎架

要認清目標！

除非做到南泡80年代果時咁 成間狗起撚左佢 唔係淨圍冇用